[咁多圖]]第二眼美女既代表有邊幾個？

我覺得有以下呢幾位

佢地第一眼睇落好似不怎麼樣
但當你睇多幾眼，。 你會發現新世界既大門為你打開

伯母都唔錯

大家仲有無其他人選

你有少少似我bb

Catgirl

係咪指我夠晒脫俗?
因為你BB仲未出世

夠傻 掛住佢

AGGER, MISS左佢

仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人
你根本也未有出現 還是已然逝去

恥笑開始

好想見返佢 佢好特別

GAY佬界有咩咁特別

算啦 同你講晒氣